南區人唔願意開花

講咗幾耐 18區開花不嬲都係自己留係自己區 方便散水 而家走來話手足會返唔到南區 南區人 已經幾次都係咁 你慢慢做和平撚 我以後出其他區898

關你撚事

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

卧底入gp 玩分化，點知真係有樓主呢d 弱智中計

Admin都卧底已經連續幾次話開花 我人都出埋去 結果突然又改唱歌

唔計富豪 , 太古有錢啲定南區有錢啲 ?

admin 唔可以係卧底？

唔關事 , 有計劃嘅18區活動根本攪唔起 , 突發事件先會聚到人

個admin咁鬼

太古好多都唔係太古城人

冇大台 admin又如何

所以其他區都係咁 我真係對自己區心9淡

之前都有 6,7 個 TG group 係狗開 , 因為帶唔到風向發爛渣close 左

上次連登先有個南區人話南區唔好搞，因為搞會阻人返屋企

南區啲人大部分都聽admin枝笛

葵芳荃灣都一樣

睇到佢地話要搞出去搞
要留返條路俾人返嚟
屌你老母一早講咗話18區開花
睇先一睇又成班散水撚
我俾埋今次機會算

我宣布南區正式叫做「藍」區

2:15冇事發生 即出cwb

建議大家入隔離谷傾

果個係鬼
唔使理佢

其實係連登離撚哂地
根本做唔到18區開花，又要迫班公海tg跟你，做和理非活動又要比人屌做咩唔開花

18區聚集人先係主線，用開花根本唔會聚集到人

exactly

想問個group點join, 次次搵到條link都入唔到…

銅鑼灣企埋一齊啦

散開做咩嘢

錯 post

南區fb話香港仔好撚重狗

依家中心已經俾狗包圍住喇

南區地勢係無可能做到大型活動

樓主分分鐘就係臥底

唔計豪宅既其實南區好多都係普通樓，或中產

利申：南區

啱啱有人影到6-7架狗車係香港仔中心...
好誇張下 咁細嗰地方有6-7架

南區之前唔係都有試過開花搞到要射TG咩

其實南區都好多公屋
只不過因為有太多豪宅先比人感覺好有錢

人地少人搞咪少人搞囉
咁你講出黎想點？
想我地覺得人地唔出黎有錯？
我諗你既意圖好明顯

拉
公海無意思 唔好on9打擊自己區
落街直接聚人

我搵到link但都入唔到...

唔使理佢啦你自己想嘅就出去。

大把鬼谷

藍絲都有入埋去 有啲人講野真係煩到癲

拉

因為只要一roadblock
冇狗車入到黎增援
所以南區一定會重兵

啱 上次就係咁

有d gp admin 真係以為自己係admin 好大袋

身邊南區朋友多數出太古 /銅鑼灣
南區真係難搞啲

各有各做 開花有好多野可以做

屌 搞又屌唔搞又屌

可能人地諗過好多次 搞完都係送頭多呢

最記得有個機場group

唔夠馬直接去擺就, 再等都係唔夠
一係夜襲開花

可能去咗尖咀

真係好鬼

上次個post係講因為銅鑼灣一大班人逃生梗
所以先反對南區開花
有試過銅鑼灣嗰邊逃生梗
去海傍巴士站睇下就知幾多區外人會走入嚟

今日香港仔中心一堆防暴企晒喺度
可以點開花？

點知止個,好多地區GP都係咁
驚死驚到仆街
事實係一堆和理非等拎贖罪卷
根本有心做野同有覺悟既人真係好少

以事論事，上次係因為各區都散緊水，再攪南區嘅話，香港仔隧道or 薄扶林道塞左都會攤哂交通，香隧攤會間接令紅隧都收埋皮

其實個個區都會阻到人返屋企

上次試過啦 d車完全出唔到又入唔到香港仔

今日堅重狗呀

其實幾條友已經可以用膠裝修

今日唔開又話垃圾區、藍區
之前開咗又話阻住出面手足返歸、唔撚用腦、累死手足、英雄主義
無大台，各有各做就係咁架啦，咁得閒怨嚟怨去
不如做下實事，之後隨機應變，見步行步好過啦

利申:之前運動場行成粒鳩幾鐘返歸

緊係太古啦

南區有兩個group咩？

想知太古vs又一村

其實南區開花真係冇路走

利申:南區人

大把人出咗喎...

分化撚

石排灣班公屋撚已經拉低哂南區啦

Pull

南區分兩邊，
一邊窮，另一邊全香港最有錢

admin都唔代表啱 根本admin就唔應該有資格唔啱聽就踢人出group, 應該淨係負責踢明顯五毛同勸交

做個admin就成日以為自己好有權

第一次夜晚岀好成功wo block哂d路塞哂車佢就無得增援

置富，貝沙灣，薄扶林果邊

又係分化撚

其實香港仔狗局好能細間， 放到幾多狗車， 多數都你出邊入去

有無link呀

石排灣咪以前黃竹坑班PK同新香港人

18區開花就係好在住得近 易逃走先至有優勢 直接岀去就有人架啦 tg公海實勁多同分化撚信唔過

分化狗

仲有深淺赤果邊

狗隻訓練學校會有車standby

圈圈仔係鬼黎

所以今日提早入定6架

香港仔好重防呀今日

一定太古，要鬥都係太古vs海怡

有兩晚都係行路入香港仔
班狗一路行一路比塞緊車既人屌

你數漏左貝沙灣

但太古其實好多柴小杏既人出

而家點開花呀，香港仔中心差唔多成100隻防暴你係想去撚狗定送死呀

開花都要睇時機架大佬

深淺赤屌打哂

仲有華富

無謂拔苗助長啦 下次簡南區開個細花睇睇

有幾鬼呀，唔啱聽就話人喺鬼
依加大家都叫唔好捉鬼呀，你捉鬼，咁你又喺咪鬼呀?

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

講真，南區開花係要自己夾架唔
睇得出勇武得十幾個，同已經組織到幾個小隊
我知你地睇到post , 你地自己計劃完就行動啦
永遠支持南區
第一次開花有位手足用大聲公比指示大家
成件事有組織好多

太古 中產
貝沙 中上
薄扶林沙宣嗰堆 上
壽山以南 全香港最有錢

sorry囉公屋冇地位知啦

啲狗咁進取

唔進取點升職加人工

open post pig 唔諗下個狗竇係邊

上次成功係狗竇運左兵出去其他區幫拖

出你老母呀 我都係南區人 出咗銅鑼灣 人都冇隻

上次係夜晚

今次就算set 埋rb都只係拖到一小時

日頭有水路可以用

南區只可以快閃，唔好再搞聚人啦

集中大場玩就拉咗18x人，但目前已經拉咗24x人啦，自己諗下18區喺咪真喺好?

香港仔狗竇+赤柱狗竇+海事處

封陸路就行水路

夜晚水警出唔到咩

班狗驚仆街

係 成日出到出面都俾人話我住南區一定好有錢 利申住南區公屋

分化小陣啦屌，咁得閒喺度屌手足，不如搞多啲清晰嘅文宣。成撚日見啲文宣話唱歌，前幾日或者即日先改開花，再唔喺文宣話9點，gp話8點。點撚樣跟呀大佬

香港仔好撚重防喎

中心開始聚返人
廁所巴士站有三隻狗車